留意到林村許願樹仲未搬過來？

喂喂喂，屌你老母季初唔係好撚串架咩

收到風 佢岩岩down緊個apps

佢留守

樹邊識郁牙ching

比人斬咗

Kalou

之前都老到要折枝
仲點移到過黎

樓主係狗

條利犬唔敢過黎證明自己

yes

何仔呢？

利記輸波就會出黎嫁啦
獌依家咁柒緊係唔出現啦

佢高汁利迷喎

咪高汁囉 愛隊落敗而不氣餒 死敵失分而不自驕